有無人覺皇馬係打體力波既極致

獲獲一到下半場就逼搶加快

最後十零分鐘 馬細佬 牙朗成班仲係滿體力咁

最經典都係個年打馬體 加時成班食春藥咁款
屈體能屈到人喊

近年皇馬打歐聯係有保證

聯賽排第幾?

睇歐聯啲大賽啦

廢就廢啦

屌你老母臭閪

果陣其實得天使食春藥
馬些路都有力 但佢唔算仲好爆得
牙朗照計體能應該好好 不過佢係4:1球12碼先出現

你老母死疤狗 輸歐聯我笑撚柒你 屌你老母

上年歐聯皇馬對拜仔 踢加時賓周馬同皇馬係百一分鐘仲爆鳩佢哋睇到我呆哂

朗隱形成場 入十二碼做主角
巴利就踢得咁好無人提

成隊休息左89分鐘 係靠拉莫斯帶入加時
否則班契弟食屎啦

都係講事實...

加時先係 基本上捱到加時皇係贏撚硬

曼狗

假皇真獌

打左利記未

講出黎有冇面紅?

仲記得個場係佢第一場歐決，嘥左幾球機會，心諗佢係咪太緊張腳軟

收利皮

正常啦

打-6 波姐
睇左咁多年皇馬 次次都要食定驚藥

果場marcelo 好似後備入替

屌你老母爛臭閪，睇大賽啦柒頭

2014 迪馬同巴利都好好波

對巴塞係咪大賽

就快連續3次贏歐聯

訓醒未

呢句真，早2年勝利11人場場踢唔使換，但keep住fit

一早有笑話

迪馬利亞嗰場痴撚咗線

世界上最好既btb/攻中
成個場都見到佢 比人踢極都仲有

因為真係食左禁藥

一踢返翼位就無2014年個陣咁勁

師兄我撐你！！

講緊巴塞5冠個年?

3弟收皮啦

好明顯班人㨂波踢
聯賽同歐聯成隊波個team spirit 睇得出真係有分別

而家都差成10幾分緊係有分別啦

係呀，干查奥正選
落吧睇D皇迷仲係咁屌鳩佢

其實季初都己經係咁

小組賽咪又係柒

巴利都一樣無限氣

皇你屎忽
佢獌狗

我一向都覺得係上季幾線作戰chur得太勁，所以上季一拎到聯賽冠軍就即刻放棄，專攻歐聯搏拎3連冠創造新紀錄算

復活左就扮揀波踢 皇馬季初去到季中d波你有無睇架？我自己起碼睇左十場

呢個我都同意，
咁樣踢法真係攰
特別係轉會市場上無乜動作，
有D買完返黎都唔出
長期主力都過去幾2-3年既班底

睇左10場好威威
唔講太遠，上月尾愛斯賓奴果場同歐聯比己經明顯見到有分別

今季季初牙朗冇態入唔到波老鼠拉龜

迪馬利亞離開皇之後就收哂皮

痢先係

我又唔係賤種，唔通同你場場追咩on9

講緊季初至季中廢呀 上月尾

你話佢「復活左」, 但我話佢地仲係㨂波踢
咪羅上月尾果場黎比，都唔知你做乜鳩

又無la la 耀武揚威咁講自己睇左幾多場幾多場

西甲無望當然hea踢保住前4
但季初牙朗確係冇態

你講撚到佢地特登留力歐聯咁 有睇都唔會咁講啦

真係要搵人接阿朗班就真
季初無態成隊波無料到

季初既皇馬係老鼠拉龜既極致

個個都屌到仆街咁叫揀波踢，係呀阿仙奴場場都揀波踢添

G_Bale 曾經係為左接亞朗班

廢就廢啦 講咁多野

連賽確係廢

你識乜，人地今季睇左十幾場，資深球評家

巧威威架

金毛個季嘅表現值得正選啦
細佬個季幾鳩下

事實聯賽係廢，有乜好拗

根本應該改大個場既面積
4倍左右就差唔多

傷患

巴利唔係加時救國咩？

佢嗰季讓咗個右翼俾巴利 點知拍住摩迪打中中踢出生涯最強嘅一季

係
果陣其中一個最好既中場中

一過三真係痴線

事實係廢呀，揀你老母對波黎踢咩 賤種呢d垃圾波睇咁多做咩呀